{"0": [{"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Decreto Legislativo n\u00ba 386/2020", "Autoria": "Mesa Diretora", "Status": "Encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as e Tomada de Contas em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.982/2020.", "Autoria": "Poder Executivo.", "Status": "Encaminhado \u00e0s comiss\u00f5es para emiss\u00e3o de parecer conjunto em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.981/2020.", "Autoria": "Poder Executivo.", "Status": "Encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.980/2020.", "Autoria": "Poder Executivo.", "Status": "Encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.979/2020.", "Autoria": "Vereadores Silv\u00e2nio Aguiar Silva e Fausto Niquini", "Status": "Encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.978/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.977/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00b0 1.976/2020", "Autoria": "Poder Executivo.", "Status": "Encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a em 06/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00b01.975/2020.", "Autoria": "Vereador Silv\u00e2nio Aguiar Silva.", "Status": "Realizada leitura do Parecer da Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos Municipais em 20/10/2020, na qual foi nomeado o vereador \u00c1lvaro Alonso Perez Morais de Azevedo como Presidente da Comiss\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o ao autor do projeto."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00b01.974/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Realizada leitura do Parecer da Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos Municipais em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00b01.973/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Realizada leitura do Parecer da Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos Municipais em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00b01.972/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto", "Status": "Realizada leitura do Parecer da Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos Municipais em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00b01.971/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Realizada leitura do Parecer da Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos Municipais em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.970/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Realizada leitura do Parecer da Comiss\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos Municipais em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.969/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Realizada leitura do Parecer da Comiss\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos Municipais em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.968/2020.", "Autoria": "Vereador Tiago Tito.", "Status": "Realizada leitura Parecer da Comiss\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos Municipais e encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as e Tomada de Contas em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.967/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Em primeira e segunda vota\u00e7\u00e3o, aprovado por sete votos favor\u00e1veis. Projeto encaminhado \u00e0 san\u00e7\u00e3o em 06/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.966/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Em primeira e segunda vota\u00e7\u00e3o, aprovado por sete votos favor\u00e1veis. Projeto encaminhado \u00e0 san\u00e7\u00e3o em 06/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.965/2020", "Autoria": "Vereador \u00c1lvaro Alonso Perez Morais de Azevedo.", "Status": "Em primeira vota\u00e7\u00e3o, aprovado por seis votos favor\u00e1veis. Em segunda vota\u00e7\u00e3o, aprovado por sete votos favor\u00e1veis. Projeto encaminhado \u00e0 san\u00e7\u00e3o em 06/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.964/2020.", "Autoria": "Vereador Alessandro Luiz Bonif\u00e1cio.", "Status": "Em primeira vota\u00e7\u00e3o, aprovado por seis votos favor\u00e1veis. Em segunda vota\u00e7\u00e3o, aprovado por sete votos favor\u00e1veis. Projeto encaminhado \u00e0 san\u00e7\u00e3o em 06/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.963/2020.", "Autoria": "Vereador Alessandro Luiz Bonif\u00e1cio.", "Status": "Em primeira vota\u00e7\u00e3o, aprovado por seis votos favor\u00e1veis. Em segunda vota\u00e7\u00e3o, aprovado por sete votos favor\u00e1veis. Projeto encaminhado \u00e0 san\u00e7\u00e3o em 06/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.962/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Em primeira vota\u00e7\u00e3o, aprovado por seis votos favor\u00e1veis. Em segunda vota\u00e7\u00e3o, aprovado por sete votos favor\u00e1veis. Projeto encaminhado \u00e0 san\u00e7\u00e3o em 06/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.961/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Em primeira e segunda vota\u00e7\u00e3o, aprovado por nove votos favor\u00e1veis. Projeto encaminhado \u00e0 san\u00e7\u00e3o em 01/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "VETO Projeto de Lei n\u00ba 1.960/2020.", "Autoria": "Vereador \u00c1lvaro Alonso Perez Morais de Azevedo.", "Status": "Veto encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o Especial para emiss\u00e3o de Parecer \u2013 vereadores Jos\u00e9 Carlos de Oliveira, Alessandro Lu\u00eds Bonif\u00e1cio e Ederson Sebasti\u00e3o Pinto nomeados para fazer parte da comiss\u00e3o em 20/10/2020.."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.958/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Em primeira vota\u00e7\u00e3o, aprovado por seis votos favor\u00e1veis. Em segunda vota\u00e7\u00e3o, aprovado por sete votos favor\u00e1veis. Projeto encaminhado \u00e0 san\u00e7\u00e3o em 06/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.957/2020.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Em primeira vota\u00e7\u00e3o, aprovado por tr\u00eas votos favor\u00e1veis e dois contr\u00e1rios. Em segunda vota\u00e7\u00e3o, aprovado por cinco votos favor\u00e1veis e dois contras. Projeto encaminhado \u00e0 san\u00e7\u00e3o em 06/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.953/2020.", "Autoria": "Vereador Wesley de Jesus Silva.", "Status": "Em segunda e \u00faltima vota\u00e7\u00e3o, aprovado por sete votos favor\u00e1veis em 06/10/2020. Projeto encaminhado \u00e0 san\u00e7\u00e3o."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.952/2020.", "Autoria": "Vereador Jos\u00e9 Carlos de Oliveira.", "Status": "Em segunda vota\u00e7\u00e3o, aprovado por nove votos. Projeto encaminhado \u00e0 san\u00e7\u00e3o em 01/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.951/2020.", "Autoria": "Vereador Jos\u00e9 Carlos de Oliveira.", "Status": "Projeto retirado de pauta pelo autor em 10/09/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "VETO Projeto de Lei n\u00ba 1.945/2020.", "Autoria": "Vereadores \u00c1lvaro Alonso Perez Morais de Azevedo, Silv\u00e2nio Aguiar Silva, Tiago Almeida Tito, Fl\u00e1vio de Almeida e Fausto Niquini Ferreira.", "Status": "Em primeira e \u00fanica vota\u00e7\u00e3o, o veto foi rejeitado em 01/10/2020 por dez votos contr\u00e1rios. Projeto encaminhado \u00e0 promulga\u00e7\u00e3o."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "VETO Projeto de Lei n\u00ba 1.941/2020.", "Autoria": "Vereador Wesley de Jesus.", "Status": "Em primeira e \u00fanica vota\u00e7\u00e3o, o veto foi rejeitado em 01/10/2020 por dez votos contr\u00e1rios. Projeto encaminhado \u00e0 promulga\u00e7\u00e3o."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.937/2020.", "Autoria": "Vereadores Wesley de Jesus Silva e Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Retirado de pauta por falta de assinaturas em 16/07/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "VETO ao Projeto de Lei n\u00ba 1.936/2020.", "Autoria": "Vereador Wesley de Jesus Silva.", "Status": "Em primeira e \u00fanica vota\u00e7\u00e3o, por cinco votos contr\u00e1rios, tr\u00eas votos a favor e 2 absten\u00e7\u00f5es. O veto foi mantido, projeto encaminhado ao arquivo em 10/09/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.934/2020.", "Autoria": "Vereador \u00c1lvaro Alonso Perez Morais de Azevedo.", "Status": "Retirado de pauta a pedido do autor em 28/05/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.925/2020.", "Autoria": "Vereador Wesley de Jesus Silva.", "Status": "Retirado de pauta a pedido do autor em 06/05/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.922/2020.", "Autoria": "Poder Executivo.", "Status": "Solicitada Audi\u00eancia P\u00fablica em 06/05/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.921/2020.", "Autoria": "Poder Executivo.", "Status": "Solicitada Audi\u00eancia P\u00fablica em 06/05/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.919/2020.", "Autoria": "Poder Executivo.", "Status": "Em segunda e \u00faltima vota\u00e7\u00e3o, aprovado por seis votos favor\u00e1veis com a emenda em 06/10/2020. Projeto encaminhado a san\u00e7\u00e3o."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "VETO ao Projeto de Lei n\u00ba 1.917/2020.", "Autoria": "Vereadores \u00c1lvaro Alonso Perez Morais de Azevedo, Fausto Niquini Ferreira, Fl\u00e1vio de Almeida, Silv\u00e2nio Aguiar Silva e Tiago Almeida Tito.", "Status": "Em primeira e \u00fanica vota\u00e7\u00e3o, por dez votos a favor, o veto foi mantido e projeto encaminhado ao arquivo em 01/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "VETO Projeto de Lei n\u00ba 1.912/2020.", "Autoria": "Vereador \u00c1lvaro Alonso Perez Morais de Azevedo.", "Status": "Em primeira e \u00fanica vota\u00e7\u00e3o, veto rejeitado em 01/10/2020 por dez votos contr\u00e1rios. Projeto encaminhado \u00e0 promulga\u00e7\u00e3o."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.911/2020.", "Autoria": "Vereador \u00c1lvaro Alonso Perez Morais de Azevedo.", "Status": "\u00c0 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a em 10/03/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.909/2020.", "Autoria": "Vereador Jos\u00e9 Carlos de Oliveira.", "Status": "\u00c0 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a em 03/03/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.905/2020.", "Autoria": "Vereador Alessandro Luiz Bonif\u00e1cio.", "Status": "Por delibera\u00e7\u00e3o plen\u00e1ria foi encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e aprovado para emiss\u00e3o de parecer conjunto das comiss\u00f5es competentes em 18/02/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.898/2019.", "Autoria": "Poder Executivo.", "Status": "Por delibera\u00e7\u00e3o plen\u00e1ria foi encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e aprovado para emiss\u00e3o de parecer conjunto das comiss\u00f5es competentes, em 10/12/2019. Aguardando Audi\u00eancia P\u00fablica."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.894/2019.", "Autoria": "Poder Executivo.", "Status": "Realizada leitura do parecer contr\u00e1rio da Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a em 28/05/2020 \u2013 ap\u00f3s vota\u00e7\u00e3o, por 3 votos contra o parecer e 6 votos a favor do parecer, o projeto foi encaminhado ao arquivo."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.892/2019.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "Em segunda e \u00faltima vota\u00e7\u00e3o, aprovado por nove votos em 25/06/2020 e encaminhado \u00e0 san\u00e7\u00e3o."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.889/2019.", "Autoria": "Vereador Jos\u00e9 Carlos de Oliveira.", "Status": "\u00c0 Comiss\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos Municipais em 03/03/2020 \u2013 vereador Tiago Almeida Tito nomeado relator em lugar do autor do projeto."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.888/2019.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "\u00c0 Comiss\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos Municipais em 03/03/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.887/2019.", "Autoria": "Vereador Ederson Sebasti\u00e3o Pinto.", "Status": "\u00c0 Comiss\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos Municipais em 03/03/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.873/2019.", "Autoria": "Vereador Wesley de Jesus.", "Status": "Leitura do parecer da Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o feita em 18/02/2020 \u2013 vereador autor do projeto solicitou realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia P\u00fablica."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Proposta de Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica n\u00ba 09/2019.", "Autoria": "Vereadores Fausto Niquini, Fl\u00e1vio de Almeida, Tiago Tito, \u00c1lvaro Azevedo e Silv\u00e2nio Aguiar.", "Status": "Concedida dispensa de pareceres ao vereador Tiago Tito em 08/10/2019."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.869/2019.", "Autoria": "Vereador Wesley de Jesus.", "Status": "\u00c0 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a em 08/10/2019."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.866/2019.", "Autoria": "Vereador Jos\u00e9 Guedes.", "Status": "Concedido adiamento de vota\u00e7\u00e3o ao vereador autor do projeto em 18/02/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.862/2019.", "Autoria": "Vereador Wesley de Jesus.", "Status": "Concedidas vistas ao vereador Fausto Niquini Ferreira em 10/03/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.843/2019.", "Autoria": "Vereador Wesley de Jesus.", "Status": "\u00c0 Comiss\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos Municipais em 22/10/2019."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.822/2019.", "Autoria": "Vereador Silv\u00e2nio Aguiar.", "Status": "Retirado de pauta a pedido do autor em 24/09/2019."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.814/2019.", "Autoria": "Vereador Tiago Tito.", "Status": "Retirado de Pauta a pedido do autor em 20/08/2019."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.796/2019.", "Autoria": "Vereador Alessandro L. Bonif\u00e1cio.", "Status": "\u00c0 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a em 23/04/19."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.776/2019.", "Autoria": "Poder Executivo.", "Status": "Vereador Alessandro Lu\u00eds Bonif\u00e1cio solicitou adiamento de discuss\u00e3o em 20/10/2020."}, {"Identifica\u00e7\u00e3o": "Projeto de Lei n\u00ba 1.770/2019.", "Autoria": "Vereador Silv\u00e2nio Aguiar.", "Status": "\u00c0 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a em 26/03/19"}]}